除左美國，而家成個歐洲都當中共神咁拜

上Twitter一睇，成班歐洲佬讚到中共係救世主咁

有無cap 圖

有無人識鬼佬可以share俾佢地